藍絲kol吹緊話組織解散, 外國勢力停止資助, 71唔會有人出黎

香港人俾佢地睇死之餘
仲俾佢地抹黑埋

推

聽日2pm 好想見到你